改詞 - 阿仙奴下季再四 [下次愛你]

阿仙奴下季再四 (下次愛你)

英超總失分 難免也會揪心
得到總不多 習慣再空等
每季想英超登頂一再冠軍夢
槍手都啞火 雲格也抖震

亨利一早走了 雲格無力爭分
山狗都想走了 倦怠也死心
每季講好的英超爭冠再等等
等多幾多等 難怪會不忿

上季歐冠奮力遺憾做結尾
我已預備 受傷的勇氣
利巴車拜 炒得阿狗驚驚地
下季歐霸再聚前列未見你
反覆落敗 已不足為奇
無奈英超的賽事 前四已夠歡喜

今天都失分 難以有滿足感
怎麼總失分 問我那甘心
過往的英超經典跨季那不敗
他朝憶今昔 無法再興奮

上季歐冠奮力遺憾做結尾
我已預備 受傷的勇氣
利巴車拜 炒得阿狗驚驚地
下季歐霸再聚前列未見你
反覆落敗 已不足為奇
唯願兵工廠可一朝再起

下季爭冠發力然後又再四
我會預備 受傷的勇氣
用這一季挫敗下次創驚喜
願你醒覺阿迷期望並處理
即使落敗 阿狗總撐你
難道只不想赤字 難道英超的賽事
前四已夠歡喜